【線已出】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

線已出 理撚得你

82 嗰間

達叔玩人中真係笑到我癲

人中先係達哥主場

到底點樣先可以寫得出一篇咁廢既文

Ozil tops November Player of the Month poll

睇港超post
有人話傑志話買個個新外援前鋒係查馬克

仲廢過妹祖，不了

其實呢d都唔準架啦，頭幾十根本冇乜大分別

要個33/34歲既黎working holiday?

都叫跟過下雲sir
身體質素都仲有掛

查子可以做到山寨王嗎?

2016年踢完卡迪夫城之後去左邊？

港超就唔洗簽佢啦，辛祖+艾力士+盧卡斯夠做啦

好似待業

曼聯下月英足盃第3圈對打比郡一役，將不會有任何電視頻道轉播，這是紅魔12年來，首次有足總盃比賽不被安排被轉播。

咁就死得啦，仲有keep住踢都有可能簽

傑志又唔係羅神，簽畢基呢兩個working holiday既諗住引香港人入場

實際d簽個前鋒搏盡亞冠好過啦，上季簽左華杜斯，今季話增援上會比上季更有誠意，冇理由係查馬克掛

諗起佢地對MK DONS

仲以為自己係神射手牙

足總盃我廠打橫行 49000

Hi

屌完女一路食事後煙一路上嚟?

假阿語錄

第一場：打歐霸出硬線，吾使睇了
第二場：深夜閪波，不了
第三場：要返工返學，不睇了
第四場：成班不知名幼幼，無興趣睇了
第五場：輸波都出線，吾睇了
第六場：線已出，理撚得你

有年轟兩場足總盃都冇電視直播

屌哂你地老味牙

閘住反彈冇回頭

無山睇黎無意思牙

簽查馬克多啲人入場牙

可能禾最後幾場

係就好了

講笑

多d人入場笑佢禿頭？

大陸囝返支那啦

喊死禾了

All sleep

慳番筆人工比山妹

講笑

Wenger: "Tonight I'll play with a back four. In that system I see Debuchy as a right back, as opposed to when we play a back three, when he is more of a right-sided central defender then a wing-back"

不過老老實實，阿狗post推得最快嗰時係叫春+傾買樓+另一批人𨳒佢哋傾買樓
By 高登

4:05點撚睇呀

有無真阿陣間睇

踢番433

睇得過喎

最真果個系度

Who said that?

應該副選踢得好過正選了

Ho ball
禾刀是真阿牙

大波治

no nelson see

Any Lin?

有link？

acestream://e50fcfa041ee7f01ed78bec8a92ae4c93bdf99dd

少人睇到

個場都幾空

酋長圖書館空到

中柱

呢度都無人睇啦，何況入場睇

組織好靚下

now冇廣東話評述

No one watch so9sad

出晒線都唔試吓換陣

Weak曬

咪換咗4231

一野省中

競猜今場禾仔越幾多次

幾耐未見過有人帶波(山狗向橫帶唔計)

英國有冇得買呢樣

省中人塊面重想屈人手球

勁到

牛奶就算英超有得出場，都冇得用波

1:0

大波g

debuchy

大波g靚波

d2

有d感動

射波勁過比狗1000倍

幾耐冇入過波

D2

回後

d2 努力呀
我唔想再睇果隻回傳之鬼比比鳥

迪布治努力終於有回報

一嘢轟落去

阿叔出波幾準

希望快車期間嚟個趁亂大執位，拎返正選

踢右邊會好好多

本身係Ipswich打前場,無啦啦俾人屈左去打閘

不嬲有料，將會重用

.......

巨野勁到呢，正式宣佈阿仙奴係主場對廢隊之鬼

佢老母好麻煩，迫球隊出佢
所以先求其塞個位俾佢

港孩

個名長左d

好有層次

屌 踢我d2

唔好傷呀

遲左起身就miss左球

大波治同牛奶仔真係一見佢瞓喺度就心都驚

哇屌你 大波治生撚到

聯賽果隊會唔會轉返陣

基奧特 = 二傳帝

豬腦d彈彈波成功率

之前輸咗兩粒咪轉咗

除非連輸三四場，唔係以雲加嘅性格，有啲難

果啲陣

鳩陣
不過轉4後防怕大隻佬回唔切防姐

雲加個樣頹咗咁多嘅

黑碧咁都射落龍門到

韋大帝

黑b……

爺爺長命百歲

像一個傻仔

牛奶視野好到呢，一啲都唔拖波
正選嗰隊冇一個做到

猜馬嬲咁猜

sick ball

咁都撲到

對住阿仙奴，人人都可以係神龍

依隊波唔洗迫住傳比奧燒同山狗
牛奶雖然拎波頻率少 但又做到野

豬腦勁到

牛奶高呢個陣其他隊友一班波

我子真係有價好賣

真

140k

禾仔。。

對面啲防守廢到

基奧特都唔差嘅
我子真係。。。

無價都好賣

屌禾仔

唔知朱清呢球會點兜

Arsenal fans giveaway

咪爭啦托柒

射咗啲咩

打返433好多球員都表現好左

轉返433好好多 前幾場悶到

140k食撚屎啦
無料又要搶fk

奶》燒

奶勁到

連帶有啲功能性球員都咸魚翻生
迪保治鳩鳩連禾子黑碧呢啲

係咁要波

禾狗次次攞波前都無準備
明知人哋一定傳俾你就用下個腦啦

埃及

黑碧 堅冇腦==

同禾狗一齊躝啦

望下個對手先
d防守連英冠都不如

牛奶可以豆深d分波、防反中場放波去前場
燒始終有佢嘅神來之筆
山就真係冇撚用

對面啲防守一打就穿

對面好撞得 踢得好狼

射得唔差啦
對面神救姐
山狗射唔入果啲咪仲離譜

加埋山狗

黑b
控個咁嘅波都控到九丈遠

呢個真
山狗有無價都真係要躝

禾

456唔到應該當輸

咁輸硬了

30分鐘傳咗300下

雲加唔係一條濕鳩黎
半場出黎就入返三五七球拎士氣

迷禾

唔反了

禾子

韋大帝又上腦

波追人

黑碧咁都唔傳

你地班燈神

又幫黑b條傻仔補獲

我禾執返粒
btw,黑b今場垃圾級

140k -6到 波追人

韋大帝又有靚助攻

黑B真係世紀垃圾 又負碌足球

幫黑b條傻仔補獲

呢球要讚下住烏反搶
黑碧真係運氣型球員黎
次次入唔到波都間接或直接助攻到比隊友

關佢撚事咩，對面傳

大佬feel

運氣型球員

黑碧=笑匠

黑同禾波底又唔好，腦又無，但就成日有啲運

以後淨係對獌狗先出佢就啱

嘩 呢個射門不得鳥

禾子Ho ball

屌

世界級射門

左腳係斷左定點

咁都擋到

牛奶

角度其實都唔差，人哋護胸門護得靚

無456當輸啦

公道

下半場nelson換黑b啦，應該仲有用

煙剷奶呢d先係射門 高質幾多

牛奶勁撚到

Cls

3:0

奶

牛奶我愛你

xhaka 係快車抖抖啦

牛奶撚狗咁撚佢地

煙剷奶唔同質素

續牛奶未丫死老嘢

韋舒亞靚到

訓教了 789

牛奶真核

牛奶連射波都有埋，仲唔係屈機

英超無得出真係講唔通

新球玉 奶

牛奶🥛in

俾個機會呀

奶頂山狗個位啦 真心

賣山留奶續燒
兩個真核

咁平心而論

英超有幾可俾你猜到咁空

隔離隊英冠都唔知夠料未

英格蘭捧世界杯就差一個牛奶

比個機會牛奶一場正選試試

或者咁講
英超仲要無踢得咁斯文

場都無得落,試都試唔到

現實：賣哂三個，下年藍斯派牌

場場踢得10分鐘，落到場又俾人搶晒啲波踢

真阿都唔留

角得燒山都應該走
重新汁過好過唔嗲唔吊

燒都可能會留
起碼fm 入面會
雙核奶燒

fm又真係得山狗唔續,燒俾到200k就續

關咩事 講派牌 打快攻 控制節奏唔差
人做中場 藍斯殺卡做中場 下下谷到去禁區
做唔到野又返唔切 又助玫比人

打返4312

我出170k都續

大傷過既黎講

牛奶越踢越有

藍斯變波牛

禾狗直頭on99

係咁重播禾子比人剷到仆街

呢個陣 高拉奧燒拿卡 換走 阿叔黑B禾仔 夠拎英超

阿叔禾仔好波，但需要個一個富經驗左閘 同一個核心拍住太子，
黑B傷到冇人先用佢啦

燒我出150k + 拎盃bonus續佢
山就老西都唔會續
奶就100k 搞得掂

over左

打少咗第四，英超第四

藍斯踢法係box to box黎
牛奶就派牌型
禾子就跑狗
係射術越黎越差

160K果陣佢d出場費同後備費貴撚到

黑b d球感好廢
下下控/推到離哂腳

牛奶仔值得更多機會⋯⋯

好感動大波子同牛奶入波

禾呢

嗰下應該射啦，咁都要推多步⋯⋯

俾雲加一個決心，陣容大執位，經過快車期應該會有磨合套新陣容

咁禾仔向來都識入波, 靚唔靚咁解姐, R歐都已經第3粒

但記憶中佢好多呢D on99變助攻

迪保治真係希望下季搵到好人家珍惜佢錫住佢用
我玩般矛幫阿狗清哂呢啲球員
重用迪保治牛奶呢啲

可能轉返4後 等高拿同夢輪換

應該俾個機會大波子爭下右閘, 比比鳥都雪下俾佢思考人生

上床唉住睇算
唔知有無456呢

kxxxxxx唔知打唔打得掂四後防
怕佢上左唔返
平時見佢打翼衛都唔係好返
唔知轉4後防會點

未來個幾月差唔多3日踢1場波,實會輪換既

XHAKA都會儲夠黃牌啦

迪保治打英超應該比人爆到九彩

其實真係兩睇, 如果打得番起, 而大波子肯留, 右閘輪換又得, 右中堅又OK

係04好似都係踢4後衛?

唔知今場對面慢定點, 今場覺得佢好似跑得爽左好多
同埋聯賽打3中堅, 右翼位番唔切後面有K6

YES , 但 04 有時放多個左閘, 俾佢打左翼

唔得啦

步伐已經慢到同殺巴列達差唔多

但英超快翼太多
04佢係咁殺入禁區 怕佢返唔切就失位

睇下會唔會打得起迪保治上到世盃尾班車
做施迪比後備
迪保治未必差過謝勒
懷念迪保治同住烏法國果陣打車輪果幕

藍斯呢幾年都踢得好好喎
做到要做嘅嘢，又入到救命波
忍撚左佢嗰三四年真係冇白過

呢個真
kxxxxxx係進攻遮左防守閪果面
好似華美倫果陣咁

法國右閘真係唔多勁人 得sidibe jallet 最多數埋大波妹 跟住就係debuchy

迷藍
其實佢越踢越成熟啦算
點都好過我子既

覺得今季都越踢越好
傳波視野進步唔少

謝勒我覺得好屎 打得番起趕到唔出奇

有玩fm 都知法國隊無閘用
如果摩納哥唔用施迪比
你做法國領隊就好難搵右閘用
佢零態就打唔掂世盃

藍斯今年好咗㗎喇 聯賽六個助攻

謝勒真係麻麻
只係無閘用先揀佢做後備姐

呢球斬得差

Ramshit

睇波

藍斯

對呢啲對手張伯斯都踢到曉飛
遮線靚到

OG

4:0

我子間接助攻

爽了

真係456

牛奶個直線靚到

又係韋舒亞湯穿曬

英冠都冇

唔駛豬了

根本有佢同無佢差好遠

偉帝真係冇撚腦

無燒都要有奶
唔係無人派牌

黑B其實唔係叫差 應該係劣

住烏都搶到你波，對面真係好撚廢

對面真係奇廢

對住呢對野都可以踢到咁

無壓力下帶帶下波都可以推出界

出下nelson果d啦

毒食到.....

Nketiah

韋大帝傳啦屌

大波冶

正式宣佈阿仙奴係射門之鬼

剷得好靚

牛奶咁都出到
可惜係黑b

Attempts 23-2

豬腦。。。

牛奶一個對三個帶得返生個波
黑b一對一送俾人

Nketiah熱身

真心廢

藍斯感覺無乜優點無乜缺點 同韋利安占士米拿咁上下存在感

最廢就禾狗 開始老爆唔起要唔敢爆驚傷 形又轉唔到

鬥唔傳波

12m

準備5:0

豬腦射

藍斯聯賽6粒助攻，英超排第3
好過安同Milner好多啦

住烏要入波了

？

推甩腳都有12M

重射

基佬goal

Giroud with a chance to get his goal from the spot. That could prompt a couple of subs. This would be Walcott's... third assist of the night?

1g3a

照入

基佬

對面隊嘢廢到連12碼規矩都唔識

爭韋帝

家有一腦如有一寶

黑b話差我未入

多謝對面踢到咁廢比我打j

出nelson了

Ys

ooo係咪太耐無踢波斬親都閪波

個場真係好少人

無2&b睇係少d

原來星期日nelson 18歲生日

少個小丑睇係少人睇啲

無競爭性...

去個邊睇波都幾煩架

離場又要迫地鐵

咁夜又凍,第二日又要返工

nelson出黎

埃及廢到

隊長奶

科龍要出局了

牛奶做隊長

nelson太緊張？

幾下都過唔到

6:0

艾蘭尼 6:0

埃及仔

老野又儲印花

牛奶靚助攻

Captain for the night Theo Walcott now has three assists and a goal in the game.

🇬🇧 5-0 🇧🇾

可能差唔多告別戰

你送俾我,我又送俾你

屌靚到

埃及都整返球
牛奶靚助攻

覺得對面好慘

Nxxxxx

Elneny first goal at the emirates

好

willock個樣好弱智仔

milk all the best

被垃圾阿狗大炒

奶靚fake

出幼幼未呀

高基連開到齋未

永遠唔入波既男人你估易做？

出

偶像係馬斯查蘭奴

全部新仔都黑色

黑鳩先正

Nketiah好靚仔

得黑 B 入唔到波

人廢無計

入到先唔正路

willock個判斷好差
簡單波唔比係到妹

但全部都唔係大肉腸呢，個個都咁瘦弱，營養不良咁

牛奶特登唔射 傳比新仔起下腳

雲加慳錢慳到咁

今場雲加第700場阿仙奴勝仗

雲加

牛奶黎下唔吹

贏多300場

Motm 禾子？

全部根本只係黑色嘅英國人，同曼聯曼城嗰啲法國非洲大肉腸冇得比

教多十年

In Arsene We Trust

諗起都想射

永續雲加

唔會再上當 次次續約或賣就有假象

對面真係堅廢，3打3都要遠射

d2 牛奶 聯賽都值得比佢地踢場正選

Nxxxx推波好勁

牛奶已經有表現咗幾場
希望有回報

雲加笑了

再見科隆，上場送你3分都唔識爭氣

Debuchy 唔得喇
奶係同燒爭位

最驚好似上年p9咁
無論踢得幾好 都係擺後備
最後賣埋

好似未賣，佢仲有機會要返嚟受苦

最慘唔冇奥燒
雲膠都揀耳和鼻唔揀奶

賣咗啦

sorr 唔知點解諗咗普度

p9 真係未賣

外借咋。。。

奶有幾次後備上場都係後場拎波推進再分

不如sub xhaka啦

xhaka 賣咗佢啦

接受唔到每場總有幾次低級犯錯

假阿

歐戰都唔撐

琴晚踢返四後衛？效果點？

433既我禾

唔反了
禾囝不要走

電叻唔會踢番433係聯賽

燒山躝!!!!!!!

大炒垃圾刀吹奏

第一日上黎ar

屌，爺爺係咪出年退休？

All rubbish

班仆街迷雲忍左好耐

雲加食屎啦

輸比修仔又縮架啦

Chilun sin

今年贏到歐霸，又續多三年

全部都emilia 黎 ？ 係學校唔敢開

死肥西

蒙頭

又唔覺意飲太多

屌左女？

然到再算啦

J左thx

有d好似係佢d fd子

典牙咸濕仔

路總陳晚屌左冰條囡牙？

究竟……唔識

Ryo蛇尼排壓力巧大？系甘jer人

我基1G1A又然

Me 刀覺

無壓力了 認真開心左好多

食煙飲酒屌女

坐住收人工唔洗做

甘吾巧系甘jer禾ok?

U 貢靚仔好難唔jer

呢個真

yes

jer下又唔會痛
你地夠叫我kxxxxxx

吊梨地牙，hey0柒毒 想針了

改quote狗可恥

og介紹女神黎識下
J都J左過百次了

433 雲蛇

呢個係讚美牙ryo蛇，大隻到成個kolasinact貢

kxxx咁長個名都識串
og

禾刀想sick到d女神

Og人地自動過黎識你啦yijoe

未試過有人自動過黎識禾 次次都係見到我就避開

睇j華真係痴線 對手弱到

呢一句野好快就會係下體會 多毛毛d po到出現

垃圾不值一提

靚仔到個個刀唔敢走埋去

究......識

柒毒先會咁

星期五

刀系要返工

牛奶用波判斷都好過藍狗
希望有一日見佢上番一線

毒撚悲歌

射左波

苦等928日 韋舒亞：讓雲加頭痛！

【體育】韋舒亞在阿仙奴重拾射門鞋，自然別有一番滋味在心頭。

韋舒亞（Jack Wilshere）在周四歐霸盃對巴迪的入球，是他自2015年5月阿仙奴主場贏西布朗4:1之後，首次再為兵工廠建功，距今已經928天。他賽後說：「有點兒釋懷，這場比賽沒意義，因為我們早已鎖定小組首名，我們卻很享受，為晉身下一圈感到開心。」

這位英格蘭中場本季只曾在英超4次上陣，且都屬後備身份，但他顯得雄心丈志：「我們所能夠做的，就是當機會到來，讓領隊（雲加）頭痛。」

是役另一入球者禾確特的口吻一致：「領隊告訴我們要好好享受，大家踢來自由度很大，防守穩健，射入這些入球真好。在阿仙奴滿是競爭，我們正努力令領隊在點兵時感到頭痛。」

狗黎

好撚串喎屌佢老母

Mk仔笑毒撚

比比狗呢d死mk
除左ig呃like仲識咩

笑到醒左

禾仔是三後衞陣式下的犧牲品

長者房屋計劃

禾囝不要走

？？

子普長者都岩

人口老化問題日益嚴重，香港測量師學會就長者房屋政策提出四項建議，包括發展商自負盈虧，推出長者房屋計劃，興建實用面積約270至440平方呎，以長租為主、不售賣的房屋，租金佔市價的一半，租住一定期限退租後，可退回已付租金最多30%，同時冀喚起政府關注，落實「居家安老」方針。

測量師學會建議下的「長者房屋」實用面積介乎25至41平方米，單位內採用長者友善設計，容許輪椅出入每個角落。而整幢房屋內亦包括醫療護理設施及院舍配套，如康樂活動中心、護理中心等。

學會同時建議一筆過終身租約金額定於私樓樓價约50%或以下，介乎約150萬至235萬港元。學會房屋政策小組委員曾德明指，租約包括終身差餉及護理費，等老人家不需要年年擔心通脹，或者加差餉。

建議

隨時真係有
房協依家都做緊，不過冇正苦補貼
將來應該會越來越多

433 = 1g3a

加薪續約留隊

玩股價

牛奶要有自由度先打得好
配高基埃及佬呢d工兵先得
配藍斯死梗
配x朗可以試下

今場 433 ozil 個位

433

大波治值得一個後備

比比鳥後備

歐霸盃32強抽籤將於歐洲中部時間12月11日13:00（香港時間晚21:00）在歐洲足協總部尼翁進行。屆時，32支球隊將分成種子隊和非種子隊各16支。今季歐霸盃的12個小組第一與歐聯小組賽中4個成績最好的小組第三將成為種子隊，他們將在32進16的比賽中持有次回合主場作戰的優勢。

在抽籤規則上，在小組賽中相遇過的球隊將不會在32進16的比賽中相遇；同時，來自同一協會的球會也不會在本階段被抽到一起。其它規則將於抽籤之前公佈。兩回合比賽將於歐洲中部時間2018年2月15日和22日進行，具體賽程將於抽籤結束之後公佈。

種子隊一覽：AC米蘭，阿仙奴，阿特蘭大，畢爾包，馬德里體育會*，布拉加，莫斯科中央陸軍*，基輔戴拿模，拉素，萊比錫*，莫斯科火車頭，柏辛域陀尼亞，沙亞茨堡，士砵亭*，維拉利爾，聖彼得堡辛尼特
非種子隊：AEK雅典，艾斯坦拿，些路迪*，巴爾格萊德紅星，多蒙特*，布加勒斯特星隊，哥本哈根，盧多格德斯，里昂，馬賽，拿玻里*，尼斯，厄斯特鬆德，柏迪遜，皇家蘇斯達，莫斯科斯巴達*
註：加*球隊為歐聯小組第三

我廠係英超拎歐霸最後希望

說好陪我到老 永恆往哪裡找
再次擁抱 一分一秒 都好

好L悶

奶正選吧

年尾矛野做~~

屌 醫生話我壓傷咗手指神經線

有無咁易

都叫你唔好打咁多J

切野切等多 上星期日切切下野隻食指痺咗 痺到宜家

你覺得死老野會放ozil係bench?

半年就傷 仲有40年等你
你退休吧啦

希望快啲好

唔係做左無耐炸咩 有半年？

你太子爺唔捱得

~2 WEEKS I THINK

血精仔唔捱得

究竟有幾沈迷打J
又射血又傷神經線

咩唔捱得 禾切野切到隻手咁都繼續切

揸刀隻手嚟

踢走假阿殺卡

左手揸刀

用另一隻手打J啦

睇J華對面廢到

牙奶正選多兩場就會傷

痺咗打J先正 好似其他人幫自己打J貢

你都唔識野 梗係用感庳果隻手黎打 果種明知係自己隻手但又感覺唔到果隻手既感覺

一話賣禾佢就即刻sharp到咁
黑b好差

對歐霸隊

有冇巴打係stubhub 買過阿仙奴飛？
係咪買e-ticket好啲？

成班CLS,對隊垃圾咪撚J啦......
贏到獌6-0先講啦.....

咪係 我老母落場都掃佢6粒啦 禾仔收皮啦 高薪廢柴

原來打j都有學問

我見實體票 平過 電子票一截
有冇人知點解

JJ插沙呀

愈打得多 頭髮愈濃密

查子條女追住佢條撚黎含,使乜打J

"We are doing our best to give the manager a headache."

"When we get our opportunity we have to show what we can do."

Theo Walcott and Jack Wilshere eye starting berths after impressing this evening.

Wenger on Wilshere: "Look, Jack’s moving forward. You could see tonight he is moving forward & ready to play now. He is sharp, quick, he is incisive again with his dribble & technically he was very good tonight"

Wenger on Debuchy: "He has had setbacks many times but now he is fit & ready to play"

大波治

岩

屌 原來神經線恢復係要數以年計。。。

唔好太信啲internet doctor , 小小偏頭痛都話你有伊波拉

隊長
下年要走了

反殺卡唔撚易

域仔time to choose side

咬到咁

神經恢復速度因人而異
越遠既神經恢復越慢

點睇盛傳me橫空降臨港超

阿仙奴無限接近續約奧燒
阿仙奴準備擊敗曼聯和車路士搶下哥利斯卡

趕客

使唔使咁講野牙

做植髮代言人

叫普子過多兩年黎埋玩

美源發彩 染光頭

你半年就比人解幾啦

邊隊？

熱狗真係痴線，話黃毓民叛變，無左佢fans更多，新西果位15萬票議員議會失踪，咩都唔做
下次都係投番自己相信既人算

傑志

搵錢姐

廢過辛祖

黎香港晚晚夜浦屌女啦
仲得閒踢波咩

咁樣衰 邊吊到

有$就得啦

查子港超入唔入到波牙

星期五下晝

好悶,一陣出去行下IKEA同食個TEA先

期待放工既mood

蛇王狗

垃圾

依家出街睇game 睇到啱就買🤤

韋逼甩真係廢到一個點
禾仔大位養晒手唔傳
係到要射中對面腳
落返響禾仔腳

又年尾又星期5下晝,都唔知有乜好做

睇下漫畫睇下戲咁

有咩漫畫推介?

內房GOGOGO

BTW,之前跌左好L多

跌多d

食屎狗

擺到下年收息FATFAT

咩類型牙

U always fat fat ga la

有矛手足課金好有罪惡感

H漫

課咩先 課比熱狗？

打機=.=

玩緊手機GAME,課少少當以前交月費

乜都好啦,講幾套黎睇下岩唔岩睇

課一次8蚊

貢rich

邊似你,又收租又人仔定期又股票...
我淨係收息先可以每年食一餐$40早餐

事但啦玩得開心

我對上一次課好似係6,7年前

Ryo好似咩都睇化晒

而家d game有課同冇課差好遠

十幾廿蚊 慳不如揾方法增加收入

強烈推介 浪客行

U 炒股日日賺，mochi

gun ryo蛇搵食

所以禾唔玩手機京的

gun路仔好d

有冇人試過 JJ近毛果d位損左 要查d咩至好返

鹽

發覺好多阿po手足既下體都有唔同既問題

和也究竟死得未

下個到你

賭博默？？？

小心有性病牙

不死
岩岩大炒完final boss個仔

掌你個臭嘴呀

條食屎狗返左大6 屌女

手足推介後試睇浪客行同監獄學園,30MINS後出閱讀報告

誠心祝福

國家有任務比佢

唔想知唔好講

我青頭仔黎ja

final boss個仔唔係就係和也咩
之前睇到和也要跌落街但睇極都未跌

祝你包皮生返出黎 仲要愈生愈長 愈割愈有 永世吹入割包皮輪迴道

把口毒到

唐氏又復發

唐氏末期

會有報應

32強會抽到咩隊

報緊 病到仆街

唔係，岩岩打完boss個仔
今次開一張牌開左十幾集

Arsenal's 6-0 win means we now have the biggest win of all-time in UEFA Europa League history

(equalling Lyon, Real Sociedad, Steaua Bucharest and Valencia)

The best team the Europa League has ever seen

Arsenal FC are the pride of England

打返4後衛la diu

間諜
比 走場狗 啞撚 Hulk
夏卡 藍
牛
燒 拿 山

If this is Walcott's last goal at the Emirates for Arsenal, what a picture this is!

牛藍同場 威力減半

Congratulations to Arsène Wenger for 700 Arsenal wins.

Undisputedly the greatest manager that any of us will ever see in our lifetimes.

#Wenger700

你睇日文版？ 我先睇到248

Wenger on the win: "I believe it was done in a stylish way. Technically it was a high quality game from our side" #Arsenal

Only works when u play against a weak team

Keown

Wilshere is the one player who can break into the Arsenal first team,

‘It’s the driving runs from midfield.

‘He’s convincing me now that he’s fitter now than he has been. ‘He’s got everything in the locker. The movement, the deft touches.’

Jack

睇錯，以為你講之前 boss 個仔係和也

Olivier Giroud joins Cesc Fabregas as the joint-4th all-time top scorer for Arsenal in Europe (17 goals). #afc

早晨牙

英國時間牙

ic 見佢咁拖法都睇到頹

廢青時間

逐集追真係睇到人都癲
鬥牌果套又唔出

課金打機

套監獄學園好毒.......

拖書之最
開張牌十集… 買書睇真係

FIFA = Pay to win

好多game都係

Rich

打ps4啦

ps4一隻單機game$400
起碼玩個幾兩個月，好過玩課金game玩到一肚氣

屌，FM 養和b要160k先肯續約

躝

Nigga先係我廠future

見到就嬲,賣L左佢啦

佢只係一個唔成大器既nigga

直情係垃圾

廢到堆填區都唔收

國家隊勁牙

咁以後淨係打國家隊 我廠冇多餘錢供養呢條垃圾

收工未呀DLLM

去Happy friday 牙

仲有80分鐘

5點收

6點半

彈彈波入左六球

@孫承宗

比我屌死左啦

人獸交
報左驚

應該係真 我R隻食指 R到第一節有個位一R就好痺 希望唔會惡化

The German midfielder is out-of-contract next summer, and wants to leave for a new challenge.
A number of Europe’s top clubs have looked at snapping the 22-year-old up, including Manchester United and City.
But the Gunners are confident they have won the race for his signature, in a major coup for the team.
Wenger has been watching him for a number of years, and has sent scouts to keep an eye on his progress.
Arsenal are thought to be willing to give him a hefty signing-on bonus, along with sizeable wage packet.

唔好太操勞
老母:岩啦 返去讀U

希望啲神經線冇斷到 只係普通發炎

兩個星期就神經痛
依家d90後 真係

唔痛呀 係無乜知覺姐

整斷佢裝返隻機械手指咪得囉

如果斷咗好似唔會痛?
無事嘅應該

Arsenal Steal Potentially Decisive March on Liverpool in Fierce Leon Goretzka Pursuit

Wilshere: "On a personal note it’s nice to get on the scoresheet. I was playing in a more central position & had a bit more license to get in the box & get off more shots"

Wilshere on not starting in the Premier League: "This is #Arsenal, we have top players & all I can do when I’m called upon in the Europa League & off the bench in the Premier League is give my all, but at the end of the day what matters is the team"

成日比牙狗搶人 痢高層一定好憎牙狗

唔痛 都有少少feel 宜家轉咗揸刀姿勢 唔想咁後生就手殘😭😭😭

揸刀切菜?

陣間R埋第二隻手指=.=

切好多野

咪賣左新謝四比佢地囉

40M 賣個英超最強翼衛俾佢地. 仲想點 痢有賺啦

有冇得calm 工傷牙

簽左哥利之卡喇咩
你班牙狗貢快就j

已經係我哋既人

個名咁蹺口一定係垃圾黎

打翼衛又得 中場又得

岩岩tg問左雲加
佢話等緊球員簽名

死痢狗已經簽左隻黑鬼達 留返隻白人黎使下好wo 最多送埋殺卡比佢地

殺卡可以留黎打後備
送2&b好了

啞仔殺卡收皮啦

仲有走場狗

Wenger: "At the moment we have different worries than the title,"

"After such disappointment, you have to think about winning the next game.

"We are too far from the title at the moment to speak about the title. It's not realistic. Let's try to win our next game and over a longer distance see if we can come back."

Jack Wilshere on whether he'll be at Arsenal after January: "I think so, but you have to ask the manager. It’s down to the manager and the club. I’ve said before how much this club means to me."

奶

Wenger did question the fairness of playing the game at noon on Sunday.

"I have nothing against the fact that we have to do that, as long as our opponents have the same recovery days,"

"That was not the case last week and will not be the case again. Between three days and five days is a big gap on the recovery side. If we have to play every day I don't mind as long as our opponents do as well."

食屎啦垃圾年年都講呢啲 怕唔怕醜呀

牛奶+迪布治

反雲的施華：今晚９點 重新起步

重用賀定張伯斯

on team news…
The only one out at the moment is Mustafi. He is certainly not available for Sunday. There’s a little chance of him coming back for West Ham, but he will not be available for Sunday.

走場犬

怕就唔係到啦

係咪話有機簽到哥利斯卡

果球好好地傳比夢遺，未唔洗輸果球，又唔洗傷

傷咗，況且大把隊爭，最大機會都係N'Zonzi

Ff

牙租都要r撈

表面笑出聲 內心為牙joe擔憂😔

橙

心你老母水 路清>all

不過事後先放飛

事前飛好邪

事後放6合彩飛都得啦

條傻仔以為自己尋晚同老婆扑野
佢老婆搞搞下打左佢隻眼一拳就暈左
之前同其他人屌左成晚
第二朝條傻仔以為自己搞完訓左覺

Southgate條撚樣咪繼續揀Livermore啲垃圾囉

CDM Livermore
+
CM Wilshere x Winks
=
拎世界盃冠軍

前提打返433

Theo Walcott has now overtaken Robin Van Persie to become Arsenal's 2nd all-time top scorer in Europe (21 goals).

把做愛當練功 男子過度高潮致左眼失明

R.I.P.

六日子本身已經隻眼開隻眼閉

5毛得性病

what about Champion League

星期五無人...

愛滋上眼

唔calm la

Piers Moron
Happy Birthday to my wife Celia.
We first met when @BritishGQ asked me to interview her for this photo shoot.
I know, I know... she's punching.

反雲啲女刀索啲

成班偽毒掛住吊女......

Yes lor

Yes 你女神好緊

迪保治個樣真係滄桑左好多

盃賽踢好啲
希望有球會要

馬明毒到

希望佢可以返法甲踢
應該仲有貨賣

之前借去 bourdeaux 都係麻麻 ...
其實我覺得佢英超中下遊都仲得

佢踢得多就傷
技術冇問題呀,係體能同速度...
去d節奏慢d既聯賽好過

意假

要查馬克不如要佢啦

主流聯賽好少節奏慢

黎街場同我踢啦
最養生

迪保治黎香港實食哂香港啲基佬
瘋狂同班基佬打車輪

靚仔果啲
米x
Ryx
Ox

我有個朋友之前做Sales，由於畀老闆捽數捽得太緊要，日日起身都有一種Call Sick請病假嘅衝動，最後終於忍唔住...唔係跳樓，係辭職。

佢做Sales嘅時候，即使唔計佣金，底薪都有23000，呢間係日本公司，返工放工兩程車有得claim車錢，即係又慳咗幾百，另外公司會一年一度去日本旅行，試過去東京同埋沖繩。

後來佢轉去做Data Entry (資料輸入員)，人工15000，係咁多喇，除咗最基本嘅大假同埋醫療，乜鬼都冇，Hea工一份，不過佢做得開心，而家仲做緊。

23000跌落15000，嗰陣我聽到都覺得心痛，亦唔明點解佢可以接受，但呢幾年我開始有所體會，自己都愈嚟愈抗拒做一啲有Sales成份嘅工作，因為我真係好怕交埋啲唔知咩Sales Report、KPI，講到尾都係FF自High，預計啲生意有幾多有幾大，谷到條數好靚咪又係畀老闆攞嚟J。

你做到條數達標，佢會無限加你Target，做唔到嗰陣，又話要劏又話要殺，諗起都覺得攰。

去7仔同OK做店務員都唔啱我，我唔想問人:「加唔加$8.9換條蟹柳呀？」呢個係“全民皆Sales”嘅年代，無可否認連做便利店都要幫手Sell嘢。

其實我最想做茶記同譚仔嗰啲侍應，捧完個「勿演畜生美線實小勒凍拎死」就真係收工，唔使拎嘢返屋企做，唔使壓力大到半夜紮醒，唔使旅行都諗住公司嘢。

我嘅Dream Job就係放咗工，就真係放工。

[img][/img]

屌你老母死返屋企幫全家執骨啦

笑到我癲

達哥玩Vertical fighter笑到我

呢句好中

今時今日冰有真放工
一部 blackberry / iphone + 無限 roaming
Remote access virtual desktop
去旅行都冇得真放呀

橙矛人理

Most Assists In A Single PL Game

🇹🇬Adebayor (4)
🇳🇱Bergkamp (4)
🇪🇸Cazorla (4)
🇪🇸Fabregas (4)
🇪🇸Reyes (4)
🇷🇸Tadic (4)

阿狗

Lacazette: “For Mesut, it’s about passes, his vision of the game and passes. For Alexis, perseverance. He always wants to go further, be stronger and rise higher. As well as being very fast, he always wants go even further. I already get on very well with them in every day life.”

Lacazette: “I’m the one who has to get to know them more, rather than them as they’ve been playing together for quite a few years. It takes time to adapt. It will take days, weeks, maybe months, I don’t know. It’s not a problem, but I know that in time we’ll get on even better.”

就走啦
夾下黑 b iwobi 好過

屌那星作為標王+里昂大佬黎到阿狗之後
場場冇90分鐘打 大戰冇正選
仲要幫燒山含撚

仲要係隊中首席射手

爺爺d戰術變化多到

Sam Allardyce has also been asked about a report today that Everton could move for Borussia Dortmund's Pierre-Emerick Aubameyangin January.

Questioned whether Aubameyang would fit the bill as a replacement for Romelu Lukaku, Allardyce said: "Possibly".

不如我地買obama la

野心愛

隊波要防中同好領隊

可能有米過我廠

下年燒山齊齊躝 實行17之後拿卡做大佬

奮戰足全場

Sleep is for the weak🔥

韋斯咸班主蘇利雲透露，當年差點以1,000萬鎊把盧卡古由車路士帶到韋斯咸。

盧卡古今季以7,500萬鎊由愛華頓加盟曼聯，但原來當年在艾拿戴斯執教時，有機會從車路士買入這名比利時前鋒，但最終沒有成事。

高普計劃在對愛華頓的打吡戰讓佐敦軒達臣重回正選，並表示這名英格蘭中場正在做全足球界最難工作──利物浦隊長。

咁夜都唔訓

Sleep is for the weak

真係好難
敵對球迷想睇佢仆街
猁迷想睇佢救世
但佢兩樣都做唔到

Juventus Put Arsenal Defender On Transfer Radar

Arsenal defender and Inter Milan target Shkodran Mustafi has emerged as a defensive target for Juventus for next summer.

And according to Italian outlet , Mustafi has been attracting more Serie A interest and he is firmly in Juventus sights for the transfer window ahead of next season.

同阿狗命運相同

真係...
歐霸對垃圾又吹到 debuchy 一線閘咁
英超中遊都冇人 bid 佢啦
Bellerin 今季係差不過上幾場都開始復蘇啦

咁人地唔係阿迷，好多一場論
果場踢到training level咁

禾子今場仲勁啦，又唔見有人吹奏

我咪吹奏，十幾位手足話我對弱隊都打飛機

OK，禾子都吹奏點算係人

我都只係一場論

Jose Mourinho questioned whether Pep Guardiola should wear a yellow ribbon

Gesture supports Catalan politicians jailed over region’s fight for independence

Mourinho suggested the overtly political symbol should not be allowed

Arsenal have yet to initiate discussions with Wilshere over extending his deal

加泰黃屍

續啦仆街

垃圾球會

New: Wenger: I prefer a back four p1r.es/2nH8ykE #arsenal #afc

hi , 重有冇人

阿狗

今次竟然咁快轉，平時唔輸到仆直都唔轉

都冇話會轉返4後防

嘩屌啦星好撚凍呀屌

等睇轉完之後連續十場不勝

唔關陣式事
領隊廢既話咩陣都係輸

周日英超進行今個球季的首場曼徹斯特打吡，哥迪奧拿（Pep Guardiola）與摩連奴（Jose Mourinho）將會再次在場邊大鬥法。兩人皆是過去曾帶領不同球隊贏得多項重大錦標的名帥，哥帥就坦言，自己與摩佬對於贏冠軍同樣執著：「沒錯，在這個方面，我倆是雙胞胎。他想贏冠軍，我也想贏冠軍。」

不過，46歲的哥帥之後又稱，不只54歲的摩佬一人，其實他們總共是「5胞胎」：「干地、高普與普捷天奴也一樣（熱衷爭標）。我們都熱愛競爭，我們都熱愛贏波；不過，相信我所說的：當我們能夠打敗摩連奴的球隊，那並不是一個特別場合。」

好彩我哋主場贏晒

光頭無好人

對獌咪豬左囉

後衛自爆唔計

佢獌迷

明串爺爺

爺爺咩地位呀 仲同佢地5胞胎
生得佢地出喇

係咪計漏左一個

yes我講緊其他領隊

。

星期六都冇人..

偽毒未起身

查子俾人hack ac

去左跑步

咁凍都跑到

英國氣象局預測，當地喺開波前幾個小時內，降雪量會達到20厘米，同時氣象局已發出橙色預警，即使奧脫福球場有地下發熱系統，有關方面都可能因為考慮到惡劣天氣，難以保障觀眾往返球場嘅安全，因而宣布比賽延期，同時利物浦對愛華頓嘅「默西賽德郡打吡戰」，都可能會延期再戰。

延期應該下年先踢得

痴線牙milk 好撚幽默😂😂😂🙏🙏🙏

啲偽毒潛晒水，咩普狗個啲

Theo Walcott delays Arsenal contract talks until the end of the season.

Arsenal have had talks about extending the contracts of Ramsey and Welbeck but nothing has been agreed. It is not known about Cech, Monreal or Ospina. Wenger denied that he had made a new contract offer to Mesut Özil. Jack Wilshere can also leave for free this summer. (Times)

全部躝

黑人問號
保特有講笑咩=.=v

我都唔知=.=

大陸人啲笑點咁低既=.=

香港d濕凍世界第一

係大陸

同志

雲格︰唔會再諗英超冠軍

阿仙奴領隊雲格表示，現在假若把目標定在爭奪聯賽冠軍是不切實際，他寧可將目光放到其他範疇去。

雖然今季英超只踢了15仗，但兵工廠已落後榜首曼城15分，因此雲格說︰「現在我有比英超冠軍更值得去專注的事情，我們與錦標相距太遠，談論它不切實際，不如只把目標放在下一場賽事，長遠來說看看能否趕上來。」

同時「教援」亦對英超賽程安排感到不滿，剛在周四出戰歐霸盃的他們，在周日中午便要作客修咸頓，他說︰「我不介意只得很少時間準備比賽，假如競爭對手是一樣的話，3天和5天的休息分別很大，只要和對手一樣，即使日日比賽我亦沒有問題。」

習大大萬碎

N'ZONZI LEFT OUT

Steven N'Zonzi has once again been left out of the Sevilla squad for their weekend trip to Real Madrid. Where is he off to?

點翻牆

天

有咩同公安解釋

直接上唔洗翻

連登唔洗翻

普狗北上去揼骨
搞到全身生粒粒

上去收租同整埋手機銀行牙

支付寶

矛開支付寶

21歲大專生沙田站跳軌遭輾斃 母在旁欲救無從

LIHKG @ Android

中大加大陸仔

我係佢女朋友
大屋仔已經離大家而去了

我對上一次番乜都block晒
我今晚都要番大陸 唔知用唔用到whatsapp

冇人傾波

想傾乜波

Wenger on the title: "At the moment we have different worries than the title. After such disappointment, you have to think about winning the next game" #Arsenal

用到，不過好慢
應該全部msg 都俾中蚊過濾過

連登高登不嬲冇扑

放棄了

Jeremy Wilson‏ @JWTelegraph

Arsenal contracts: On Jack Wilshere, seems a bit ominous - no formal talks or offer as yet. Also no talks with Walcott/Cech but they are 2019 and likely to be resolved next summer. Initial talks with Ramsey/Welbeck

Jack

條友迷雲 如果雲加走未必留

岩啦
跟雲加一齊退休啦
反正佢都考緊教練牌

迷雲跟埋老野入棺材啦

咁黑心

All 食屎狗

星期六都要返工

有乜問題？我聽日都要返工

生產力

冇話有問題, 慘姐

佢廢青唔明飲食業辛苦

宜家啲腥港人

聽日幾左fd 係屋企打牌同食g bo 了

做狗

U 年青有為牙
唔怕辛苦實會出頭

做狗就算升職都只係高級狗
點同u 人中之龍

服務業年中無休

捱下捱下上岸的了
U 屋企大把錢驚西咩

禾屋企窮過你啦 唔計啲不動產嘅話

曲線話自己屋企有錢過普狗

唔計我全部收入禾醉窮了

甘佢真系巧rich 既 3 層樓

唔係 禾屋企人只係啲冇學歷廢中 撞正樓平又捱得買咗啲舊樓咁 仲要啲舊樓冇得租出去

又話唔會學普捷天奴，咁快放棄

幾千萬身家
一出世就系然家了

人地球員勁過你又有球證撐你仲想爭乜

專心拎返個第四返黎啦

曼城場場屈哂機真係冇得玩

希望佢唔好破到爺爺不敗紀錄 今個星期日我撐獌

開頭場場456,依家場場絕殺

嘰哩咕嚕笨笨蕉-3-

返左大陸之後做乜弱智左

回復水準

不嬲弱智

每日淨係食飯飲酒屌女訓覺
人是會變弱智的

咁我想變弱智多啲

你本身係 唔好扮

又矛人

hi

個仔幾時出世

食早餐先

有錢人既生活

咪又係太陽蛋煙肉蕃茄 mushroom

一定好貴

一餐是我成星期飯錢了

冰位手足

查蛇

豬閪先會嚇到條仔唔敢再出現

一餐=我三餐嘅錢

tvb

太方便了 個人資訊都收歸國家

無寫禿頭 唔是我

一定好豬

無哂私隱同安全但還有黨啊

佢放左人飛機先
豬實唔會前飲維他奶同送返屋企啦

@白石惠醫師 講兩句

好想知佢擺咗啲咩落條女書包

大陸做乜都冇私隱架啦
開張電話卡都要俾人scan 曬全部資料

返腥港了

電子錢包太好了

上大6 call g牙?

禾雖然gentleman但禾好專一，我淨係鐘意mcs妹妹

普總返大陸巡視業務

返去收租做定期，順便搞埋手機銀行理財
搞掂曬以後唔洗返去了

個包租婆廿幾碎唔差

有冇幻想圖參照下咁

MCS 姐姐禾識好多
洗吾洗介紹梨色

unun腳收錢

求介紹

呀叔收皮啦
禾地後生仔講緊囡牙

要交稅架

禾清好波

今晚踢?

係

助養囡囡

為了參加明年夏天的俄羅斯世界盃，韋舒亞希望能得到更多出場機會，這會讓他考慮在冬季轉會窗離隊，而阿仙奴則更希望能夠從中得到轉會費，而非外租他。

Ok 禾咁後生介紹比禾

Sugar daddy

ryo蛇咪燈啦

椰子

椰子1：0

？？？

耶子

西咸

遲左睇

完場喇咩

西咸對曼城咪又係入波先
最後都係比人反吸

車要反cup容易啦
半場前追和

我信干爹

轟班友開波已經無氣咁款
點追呀？

法比狗博12碼

識入波咪得
要咁多氣做乜
跑馬拉松牙

莫拉達